金木水火土五條友賽車，呀木贏左，邊個會唔服輸？

係水同土 ，因為水土不服

好撚on9

呀木,你不如唔好叫呀木 你索性叫條廢柴啦你

diu有聲

明明高汁